"En Mr. Wemmick maakte hen," voegde Miss Skiffins, "met zijn eigen handen uit zijn eigen hoofd."
Terwijl Miss Skiffins kende haar motorkap (evenwel haar groene handschoenen tijdens de avond als passieve en zichtbaar teken dat er company), Wemmick heeft mij uitgenodigd voor een wandeling met hem rond het pand, en zie hoe het eiland keek in de winter.
Dat deed hij om me de kans om zijn Walworth gevoelens, ik maakten van de gelegenheid gebruik zodra we waren van het kasteel.
Nagedacht over de kwestie met zorg, Ik benaderde mijn onderwerp als had ik nooit laten doorschemeren.
Ik deelde Wemmick dat ik was benieuwd in opdracht van Herbert Pocket, en ik vertelde hem hoe we hadden voor het eerst ontmoet en hoe we hebben gevochten.
Ik vluchtig in Herbert's home, en in zijn karakter en zonder middelen maar zoals hij afhankelijk was van zijn vader; die, onzeker en het had niet veel gescheeld of.
Ik verwees naar de voordelen die ik had afgeleid in mijn eerste rauwheid en onwetendheid van zijn samenleving en ik biechtte op dat ik vreesde dat ik nog ziek maar ze terugbetaalde en dat hij misschien beter gedaan zonder mij en mijn verwachtingen.
Het bijhouden van Miss Havisham op de achtergrond op een grote afstand, ik blijf zinspeelden op de mogelijkheid van mijn gelet worden geconcurreerd met hem in zijn vooruitzichten en de zekerheid van zijn bezit een gulle zielen en staat ver boven de gemiddelde wantrouwt, represailles of designs.
Om al deze redenen (ik vertelde Wemmick), en omdat hij was mijn jonge metgezel en vriend en ik hadden een geweldige genegenheid voor hem, Ik wilde mijn eigen geluk te denken sommige stralen met hem, en dus heb advies gevraagd van Wemmick's ervaring en kennis van mannen en zaken, hoe kon ik best proberen met mijn hulpmiddelen om Herbert aan sommige huidige inkomen,--zeggen van honderd jaar, hem vast te houden in goede hoop en hart- en geleidelijk aan hem te kopen voor enkele kleine partnerschap.
Ik smeekte Wemmick, kortom, te begrijpen dat mijn hulp moet altijd worden geboden zonder Herbert's kennis of vermoeden, en dat er niemand anders in de wereld met wie ik kon adviseren.
